---
title: Initial Reply - For Non-Russian Speakers
keywords: email templates, initial reply, case handling policy
last_updated: August 12, 2021
tags: [helpline_procedures_templates, templates]
summary: "First response, Email to Client if you're a non-Russian speaker"
sidebar: mydoc_sidebar
permalink: 224-Initial_Reply_For_Non-Russian_Speakers.html
folder: mydoc
conf: Public
lang: ru
---


# Initial Reply - For Non-Russian Speakers
## First response, Email to Client if you're a non-Russian speaker

### Body


Здравствуйте,

Меня зовут {{ incident handler name }}. Я работаю в Службе поддержки по вопросам цифровой безопасности организации Access Now (https://www.accessnow.org/help).

Ваше сообщение ({{ email subject }}) получено. К сожалению, я не говорю по-русски. Если вопрос срочный, пожалуйста, ответьте на это сообщение, добавив слово "URGENT" в поле темы сообщения, и мы постараемся убедиться, чтобы наш русскоговорящий/ая специалист/ка по обработке инцидентов связался/лась с вами как можно скорее.

Если вы можете продолжить переписку на [[ en ]] английском (или [[ fr ]] французском, [[ es ]] испанском/[[ pt ]] португальском/[[ it ]]итальянском/[[ ar ]]арабском/[[ de ]]немецком) языке, я буду рад/а ответить на ваши вопросы напрямую.

С уважением,

{{ incident handler name }}


* * *


### Related Articles

- [Article #154: FAQ - Initial Reply](154-FAQ-Initial_Reply.html)
